求食完增高藥成功高到既人分享

成日見點IG有隻叫t-maxup既增高藥廣告，真心想試下...
唔知有無巴打成功高到

信呢啲藥有用嘅應該食埋智商增高藥

因為有朋友22歲食左三個月高左1cm所以都想試

高左5cm
但青春期食

到底高有咩好 我成日都唔明

飲食習慣睡眠習慣係點同埋食邊隻

著衫好睇d

市場都大d啦

唔係打手就係智障
覺得食粒係IG買翻黎又無人監管既藥丸就可以增高同信性能交轉運既港女有咩分別？

如果長左既地方係條腰就會好難睇

你肯定 ?

其實將呢兩樣野連埋一齊講人我都唔覺智商會高得去邊

樓豬不如將啲錢用係更有意義嘅地方度

到時錢使咗 又無高到 咪仲慘

飲多d奶最實際
利申 高過老豆老母家姐 家姐得155 但我有180 以前日日一包奶

一日高左10cm

咪又係抽基因

22歲高左1cm 有幾撚出奇呀

175》184

吹水大會正式開始

150增到300

咁多 我都係162--->168咋喎
你食咩牌子 食左幾耐

真有此藥既話
王祖藍 郭富城嗰啲晨早食左變高佬喇on9

無用架...我朋友中四開始飲左三年..結果得係164無高過

認真
老豆 164 老母 159 我180
10幾年前中學食左一年韓國ge 咩增生成長元kicker 係sogo地庫買(呢家應該無左)
一年由164 >>175
當然證實唔到我係食完先高，但食左又高左係事實

嘩6cm 你又係咩牌子

172食到2米2
我都唔敢出街了

食左成年要幾錢

有冇變矮藥
185過得好辛苦

骨板就係基因上決定你幾高

營養 睡覺同運動就決定你可以用骨板用到幾盡 同growth hormones 有幾多

過左青春期再硬谷就叫做病 acromegaly

增高針就知
之前中學有個低form得15x
一個暑期
假番黎18x
問左話去打增高針
佢話好辛苦
我見佢真係勁高
但個人瘦到見骨咁濟
可能係後遺症
不過要係發育時期打先有用

基本過左青春期d骨生長方向係打橫 唔會打直

高係遺傳，運動係幫助唔係令你改變DNA

用下腦啦，如果真係有用，郭富城、王祖藍同馬雲呢d仲唔買黎當糖食咩

我由150開始食，食左1年，依家已經同姚明差唔多高

打針做手術真係唔敢玩

青春叫期我唔食都高10cm啦

好似2,3千蚊3個月，我食左6個月

以前真無聽過呢隻..而家唔知香港仲搵唔搵到

1cm可能誤算啫，企個身直啲，個頭岳高少少，對鞋底厚啲，個頭gel高啲都得啦

咁都信，有冇常識

好野梗係唔講比人知 個個米八仲得了 總要有人做矮仔

25歲 169.5食左三個月無高 以為無用
點知第5個月一度 174 呢家準備再入
但好貴

堅係有效,不過要食唔少
利伸:26, 165>178

13cm 有無呀 我得4.5 cm

1cm
你朝頭早度同夜晚度個difference 都仲大過1cm啦

食過增高丸成功增多粒睪丸

用華加增高助長器好過啦

開名啦